{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052505",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159703?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 시즌관광호텔"
    },
    "text": "南海シーズン観光ホテルは南海12ギョンのうち、第10ギョンであるムルバンジョオリムと湖のような穏やかなムルハンに位置しております。 客室からは日の出と海が一望できる韓国初の眺望権プレミアムを提供しています。 ご利用の際の注意事項としてバーベキュー場が用意されていることをお知らせします。 入室時間は午後15:00で、退室時間は午前11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 幼児の基準は乳幼児を基準とし、最大人数を超えることはできず、追加料金が発生します。 現地決済が可能です。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットの入室はできません。 駐車場があり、無料でご利用いただけます。 追加でお知らせする事項はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "ホテルは南海12ギョンのうち、第10ギョンのムルバンジョオリムと湖のような穏やかなムルハンに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室から何が見えますか？",
            "answer": "客室からは日の出と海が一望できます。韓国初の眺望権プレミアムを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場が用意されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15:00で、チェックアウトは午前11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準はどのようになっていますか？",
            "answer": "幼児の基準は乳幼児を基準とし、最大人数を超えることはできず、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "現地決済は可能ですか？",
            "answer": "はい、現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があり、無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 230,
        "QA": 319
    }
}